<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quotes>
	<quote id="1" author="soyen">Há tantas pessoas que te amam. Não te foques nas pessoas que não ligam</quote>
	<quote id="2" author="Unknown">Não deixes que pequenas coisas estúpidas estraguem a tua felicidade</quote>
	<quote id="3" author="Unknown">Tu mereces uma vida cheia de felicidade e positividade</quote>
	<quote id="4" author="Unknown">Sê sempre mais gentil que o necessário</quote>
	<quote id="5" author="Unknown">Sê tão feliz que quando os outros olham para ti, também elas se alegram</quote>
	<quote id="6" author="Debby Ryan">Decora a tua vida com corações que tornam o teu mais forte</quote>
	<quote id="7" author="faraway">Ser feliz contigo próprio é o melhor tipo de felicidade</quote>
	<quote id="8" author="Audrey Hepburn">O mais importante é desfrutares a tua vida — ser feliz — é tudo o que importa</quote>
	<quote id="9" author="Unknown">Começa o dia com pensamentos positivos</quote>
	<quote id="10" author="Nicole Addison">Tu mereces rir. Ser feliz. Desfrutar da vida. Mereces viver momentos de pura beleza e felicidade</quote>
	<quote id="11" author="Unknown">A vida é tão boa como a tua mentalidade</quote>
	<quote id="12" author="Unknown">Põe a tua felicidade acima de tudo</quote>
	<quote id="13" author="Unknown">Não pares até te sentires orgulhoso</quote>
	<quote id="14" author="Unknown">Nunca te arrependas de nenhum dia da tua vida: os bons dias dão-te felicidade, os maus dias experiência, os piores dias lições, e os melhores dias memórias</quote>
	<quote id="15" author="Unknown">É preciso muito pouco para viveres uma vida feliz</quote>
	<quote id="16" author="Unknown">Começa os teus dias com um coração grato</quote>
	<quote id="17" author="Unknown">Da próxima vez que pensares em coisas bonitas, não te esqueças de te incluir nelas</quote>
	<quote id="18" author="Unknown">Tu &gt; O Mundo</quote>
	<quote id="19" author="Unknown">Não enchas a cabeça com medos, ou ficas sem espaço para tudo o resto!</quote>
	<quote id="20" author="Unknown">Uma mente positiva dá-te uma vida positiva</quote>
	<quote id="21" author="Unknown">Sê honesto contigo próprio</quote>
	<quote id="22" author="Unknown">Tu não mereces um parágrafo. Mereces milhares de livros de quão maravilhoso tu és</quote>
	<quote id="23" author="John Zabat-Zinn">As pequenas coisas? Os pequenos momentos? Não são pequenos</quote>
	<quote id="24" author="Susan Polis Schutz">Vamos dançar ao sol, com flores no cabelo...</quote>
	<quote id="25" author="Mark Anthony">Eu quero que sejas feliz porque tu mereces. Quero que sejas feliz, porque eu fico contente de te ver, da maneira como devias ser</quote>
	<quote id="26" author="Thich Nhat Hanh">Anda como se beijasses a Terra com os teus pés</quote>
	<quote id="27" author="Francisca Alves">A única coisa que te impede és tu</quote>
	<quote id="28" author="Unknown">Um sorriso não custa eletricidade, e irradia muito mais luz</quote>
	<quote id="29" author="Unknown">Vai haver sempre alguém que acha que tu não vais ser bem sucedido. Garante que essa pessoa não és tu</quote>
	<quote id="30" author="Walt Disney">Até é divertido fazer o impossível</quote>
	<quote id="31" author="Walt Disney">Todos os nossos sonhos se realizam, se tivermos a coragem de os concretizar</quote>
	<quote id="32" author="Walt Disney">Quanto mais gostas de ti, menos és como as outras pessoas, o que te torna único</quote>
	<quote id="33" author="Frank Tyger">Fazeres o que gostas é liberdade. Gostares do que fazes é felicidade</quote>
	<quote id="34" author="Kareena Kapoor Khan">A vida está cheia de felicidade e de lágrimas; sê forte e tem fé</quote>
	<quote id="35" author="Jim Rohn">Felicidade não é um objetivo para o futuro; é algo que constróis no teu presente</quote>
	<quote id="36" author="Susan Cain">Passa o teu tempo livre como gostas, e não da forma como achas que devia ser</quote>
	<quote id="37" author="São Fernandes">Pensamentos são ações reais, tem cuidado e escolhe as melhores</quote>
	<quote id="38" author="Unknown">Felicidade vem quando encontras significado na tua vida. Se isso envolve ajudar outras pessoas, ainda melhor</quote>
	<quote id="39" author="Unknown">Só tens uma oportunidade na vida e tu és que decide como vai ser a tua jornada</quote>
	<quote id="40" author="Henry Ford">Falhar é simplesmente a oportunidade de tentar de novo, desta vez mais inteligentemente</quote>
	<quote id="41" author="Unknown">Tu não sabes o quão amável és</quote>
	<quote id="42" author="Unknown">Se achas que consegues, consegues</quote>
	<quote id="43" author="Unknown">A vida é curta. Se havia algum momento para seguires a tua paixão e fazeres algo que importa para ti, esse momento é agora!</quote>
	<quote id="44" author="Unknown">Saúde mental primeiro, o resto vem de seguida</quote>
	<quote id="45" author="Unknown">Sê paciente. As melhores coisas acontecem inesperadamente</quote>
	<quote id="46" author="Unknown">Nunca te arrependas de nada que já te fez sorrir</quote>
	<quote id="47" author="Unknown">Um pequeno ato de bondade cria a maior das alegrias</quote>
	<quote id="48" author="soyen">E continuam a perguntar-me onde é que podem encontrar a felicidade, mas eu já não procuro mais a felicidade, eu simplesmente aprecio onde estou e a felicidade encontra-me a mim</quote>
	<quote id="49" author="Unknown">Sê gentil contigo próprio!</quote>
	<quote id="50" author="Unknown">Tu és amável</quote>
	<quote id="51" author="Unknown">Não sejas só bom para os outros. Sê bom para ti!</quote>
	<quote id="52" author="Unknown">Sorri!</quote>
	<quote id="53" author="Unknown">Se te faz feliz, não tem de fazer sentido aos outros</quote>
	<quote id="54" author="Nike">Ontem, disseste amanhã</quote>
	<quote id="55" author="Jon Acuff">Não compares o teu início com o meio de outra pessoa</quote>
	<quote id="56" author="George Santayana">A mente mais sábia ainda pode aprender mais</quote>
	<quote id="57" author="Mahatma Gandhi">Sê a mudança que desejas ver no mundo</quote>
	<quote id="58" author="Winston Churchill">Quando estás a passar mal, continua em frente</quote>
	<quote id="59" author="Danielle LaPorte">Não deixes a perfeição tornar-se procrastinação. Faz agora</quote>
	<quote id="60" author="Danielle LaPorte">Lança e aprende. Tudo é progresso</quote>
	<quote id="61" author="Karen Lamb">Daqui a um ano vais desejar ter começado hoje</quote>
	<quote id="62" author="Unknown">Falhar é suceder, se aprenderes com isso</quote>
	<quote id="63" author="Jim Rohn">Se não gostas donde estás, muda-te. Não és nenhuma árvore</quote>
	<quote id="64" author="Jack Canfield">Se não é divertido, não faças</quote>
	<quote id="65" author="Risa Rodil">Um homem molhado não teme a chuva</quote>
	<quote id="66" author="Whole Earth Epilog">Continua esfomeado; continua tonto</quote>
	<quote id="67" author="Paul Carus">Ninguém nos pode salvar além de nós próprios. Ninguém pode e ninguém deve. Temos de ser nós a atravessar o caminho</quote>
	<quote id="68" author="Unknown">Nunca desistas. Nunca deixes coisas fora do teu controlo ditar quem tu és</quote>
	<quote id="69" author="Ian Maclaren">Sê gentil; toda a gente que conheces está a ter uma luta difícil</quote>
	<quote id="70" author="Muhammed Ali">Impossível é só uma palavra grande atirada por gente pequena que acha mais fácil viver no mundo que lhe deram em vez de explorar o poder que têm de o mudar</quote>
	<quote id="71" author="Andrew Carnegie">Pessoas que não se consigam motivar devem ficar contentes com a mediocridade, não importando o quão impressionantes sejam os seus outros talentos</quote>
	<quote id="72" author="George Bernard Shaw">Progresso é impossível sem mudança, e aqueles que não mudam a sua mente não conseguem mudar nada</quote>
	<quote id="73" author="Carmel McConnell">Faz mais do que te faz feliz</quote>
	<quote id="74" author="Unknown">Faz sempre um pouco mais do que queres fazer todos os dias, até que a tua ideia se torna realidade</quote>
	<quote id="75" author="Danielle LaPorte">Tu consegues. Faz acontecer</quote>
	<quote id="76" author="Unknown">Não procures culpar os outros para desculpares o facto de não estares a esforçar que chegue</quote>
	<quote id="77" author="Lao Tzu">Preocupa-te com o que os outros pensam e vais ser sempre prisioneiro deles</quote>
	<quote id="78" author="Elbert Hubbard">Escapar à crítica; não fazer nada, não dizer nada, e não ser ninguém</quote>
	<quote id="79" author="Elbert Hubbard">O mundo anda tão depressa que a pessoa que diz que algo não pode ser feito é geralmente interrompido pela pessoa que o está a fazer</quote>
	<quote id="80" author="Dr. Seuss">Sê quem és e diz o que sentes, pois aqueles que se importam não interessam, e aqueles que se interessam não se importam</quote>
	<quote id="81" author="Paulo Coelho">Um dia vais acordar e não vai haver mais tempo para fazeres as coisas que sempre quiseste. Faz-las agora</quote>
	<quote id="82" author="Dwight D. Eisenhower">Nunca gastes um minuto que seja a pensar em pessoas de quem não gostas</quote>
	<quote id="83" author="Unknown">Nunca deixes os teus medos decidirem o teu destino</quote>
	<quote id="84" author="Unknown">Continua em frente. Um passo de cada vez</quote>
	<quote id="85" author="Unknown">A vida é simples. Estás feliz? Sim? Continua. Não? Muda algo</quote>
	<quote id="86" author="Unknown">A jornada de mil quilómetros começa com um único passo</quote>
	<quote id="87" author="Nicholas Klein">Primeiro eles ignoram-te. Depois riem-se de ti. Depois lutam contigo. Depois ganhas tu</quote>
	<quote id="88" author="Mahatma Gandhi">Uma pessoa não é nada mais que o produto dos seus pensamentos. O que ele pensa, ele torna-se</quote>
	<quote id="89" author="Unknown">Vive como se fosses morrer amanhã. Aprende como se fosses viver para sempre</quote>
	<quote id="90" author="Mahatma Gandhi">O futuro depende do que vais fazer no presente</quote>
	<quote id="91" author="Unknown">Eu so forte porque já fui fraco. Sou destemido porque já estive assustado. Sou sábio porque já fui tonto</quote>
	<quote id="92" author="Unknown">Acredita em ti próprio</quote>
	<quote id="93" author="Unknown">Faz com que falhar não custe tanto</quote>
	<quote id="94" author="Peter McWilliams">Mantém os teus objetivos longe dos trolls</quote>
	<quote id="95" author="Robert Tew">Respeita-te o suficiente para conseguires afastar-te de tudo o que já não te sirva, que não te faça crescer, ou que não te deixe feliz</quote>
	<quote id="96" author="Unknown">Tudo à tua volta, a que chamas vida, foi feito por pessoas, e tu podes mudá-lo!</quote>
	<quote id="97" author="Eric Hoffer">Em temos de mudança, os que aprendem herdam a terra, enquanto que os que já aprenderam estão perfeitamente equipados para lidar com um mundo que já não existe</quote>
	<quote id="98" author="Unknown">Se tens medo de falhar, não vais conseguir ir a lado nenhum</quote>
	<quote id="99" author="Unknown">Vai em frente, deixa-os julgarem-te</quote>
	<quote id="100" author="Unknown">O mundo estraga-nos a todos, mas muitos são fortes nos sítios mais devastados</quote>
	<quote id="101" author="Matthew Jeffers">A única deficiência é má atitude</quote>
	<quote id="102" author="Albert Einstein">Se nós temos vergonha de roupas velhas e mobília barata, então devíamos ter mais vergonha de ideias velhas e filosofias baratas</quote>
	<quote id="103" author="J. Krishnamurti">Não é nenhuma medida de saúde estar bem perante uma sociedade de doentes profundos</quote>
	<quote id="104" author="Miyamoto Musashi">Pensa pouco em ti e muito no mundo</quote>
	<quote id="105" author="Jake the Dog">Meu, não teres jeito para algo é o primeiro passo para seres tipo bom a algo</quote>
	<quote id="106" author="Unknown">O que tu pensas, passarás a ser</quote>
	<quote id="107" author="Bruce Lee">Não desejes uma vida fácil. Deseja a força para aguentar uma difícil</quote>
	<quote id="108" author="Bruce Lee">Exibicionismo é a ideia de glória dum idiota</quote>
	<quote id="109" author="Bruce Lee">Usa apenas aquilo que funciona, e vai buscá-lo a qualquer sítio onde possas encontrar</quote>
	<quote id="110" author="Bruce Lee">Não estou neste mundo para exceder as tuas expetativas, e tu também não estás aqui para exceder às minhas</quote>
	<quote id="111" author="Bruce Lee">Se gastas muito tempo a pensar numa coisa, nunca a vais acabar</quote>
	<quote id="112" author="Bruce Lee">Conhecimento não chega, é preciso aplicá-lo. Desejo também não chega, é preciso fazê-lo</quote>
	<quote id="113" author="Bruce Lee">Esvazia o teu copo para que o possa encher; torna-te vazio para ganhares a totalidade</quote>
	<quote id="114" author="Bruce Lee">O que importa é ter pouco. Livra-te do que não é essencial</quote>
	<quote id="115" author="Oscar Wilde">Sê tu próprio. Todos os outros já estão escolhidos</quote>
	<quote id="116" author="Martin Luther King Jr.">A escuridão não consegue fazer desaparecer escuridão; só a luz consegue. O ódio não acaba com o ódio; só o amor faz isso</quote>
	<quote id="117" author="Bil Keane">Ontem é história; amanhã é mistério. Hoje é uma prenda, não é por acaso que o chamamos de presente</quote>
	<quote id="118" author="Albert Einstein">Imaginação é muito mais importante que conhecimento. O conhecimento é limitado. A imaginação dá a volta ao mundo</quote>
	<quote id="119" author="Thomas Edison">Eu não falhei. Só encontrei 10,000 maneiras que não funcionam</quote>
	<quote id="120" author="Unknown">Quando eu abandono o que sou, eu torno-me no que posso ser</quote>
	<quote id="121" author="George Eliot">Nunca é tarde para seres o que podias ter sido</quote>
	<quote id="122" author="Bruce Lee">Sê sempre tu próprio, expressa-te e tem fé em ti. Não estejas à procura duma personalidade bem sucedida para a duplicares</quote>
	<quote id="123" author="Lao Tzu">Quando estás contente de simplesmente seres tu próprio e não te comparas ou competes com outros, toda a gente te respeita</quote>
	<quote id="124" author="Lao Tzu">Se tu queres despertar toda a humanidade, tens de despertar tu primeiro</quote>
	<quote id="125" author="Unknown">Não te arrependas de nada que tenhas feito, porque no fim é isso que te define</quote>
	<quote id="126" author="Unknown">Tensão é quem tu achas que devias ser. Relaxamento é seres quem és</quote>
	<quote id="127" author="Unknown">Tu estás confinado apenas pelas paredes que tu constróis</quote>
	<quote id="128" author="Ralph Waldo Emerson">A não ser que tu tentes fazer algo acima do que já dominaste, nunca irás crescer</quote>
	<quote id="129" author="Unknown">Não penses no que pode correr mal, pensa antes no que pode correr bem</quote>
	<quote id="130" author="Lao Tzu">O que a lagarta chama de fim, o resto do mundo chama-lhe borboleta</quote>
	<quote id="131" author="Thich Nhat Hanh">Ser bonito significa seres tu próprio. Não precisas da aceitação dos outros. Precisas de ser tu mesmo</quote>
	<quote id="132" author="Unknown">Deixa-te daqueles que te derrubam, e cerca-te daqueles que trazem o melhor de ti</quote>
	<quote id="133" author="Unknown">Não deixes as mentes pequenas convencerem-te que os teus sonhos são demasiado grandes</quote>
	<quote id="134" author="Maya Angelou">Se não gostas de algo, muda-o. Se não consegues mudá-lo, muda a tua atitude. Não te queixes</quote>
	<quote id="135" author="Maya Angelou">Podes não conseguir controlar tudo o que te acontece, mas tu podes decidir não te ires abaixo com o que acontece</quote>
	<quote id="136" author="Maya Angelou">Eu aprendi que não deves percorrer a tua vida com luvas de basebol nas duas mãos; tens de conseguir atirar coisas de volta</quote>
	<quote id="137" author="Maya Angelou">Eu não confio nas pessoas que não se amam a si próprias e que me dizem, "Eu amo-te". Há um ditado africano que diz: "Duvida da pessoa nua que te oferece uma camisa."</quote>
	<quote id="138" author="Maya Angelou">As pessoas vão-se esquecer do que disseste, e do que fizeste, mas elas nunca se vão esquecer do que as fizeste sentir</quote>
	<quote id="139" author="Arnold Schwarzenegger">Não consegues subir a escada do sucesso com as mãos nos bolsos</quote>
	<quote id="140" author="Unknown">Amanhã podes-te sentir dorido ou com pena. Tu decides</quote>
	<quote id="141" author="Isocrates">É mais importante saberes para onde vais do que como chegar lá depressa. Não confundas atividade com proeza</quote>
	<quote id="142" author="Unknown">Uma semana tem sete dias, e "um dia destes" não é nenhum deles</quote>
	<quote id="143" author="Arthur Ashe">Começa onde estás. Usa o que tens. Faz o que conseguires</quote>
	<quote id="144" author="Unknown">Os sonhos não funcionam sem ti</quote>
	<quote id="145" author="Unknown">Quando acordas de manhã, tens tuas escolhas: ou voltas a dormir, ou acordas e persegues os teus sonhos</quote>
	<quote id="146" author="Unknown">Toda a gente chega a um ponto na vida em que só pensa em desistir, mas é o que elas fazem nesse ponto que determina quem são</quote>
	<quote id="147" author="Unknown">Esta é atua vida. Faz o que amas, e com frequência</quote>
	<quote id="148" author="Unknown">Vive o teu sonho, e veste a tua paixão</quote>
	<quote id="149" author="Unknown">Hoje vou fazer o que os outros não vão fazer, para que amanhã possa fazer o que os outros não podem</quote>
	<quote id="150" author="Unknown">O maior espaço do mundo é o espaço para melhorias</quote>
	<quote id="151" author="Unknown">Se as pessoas não se riem dos teus sonhos, então não são suficientemente grandes</quote>
	<quote id="152" author="Unknown">Nunca olhes para trás, a não ser que estejas a planear ir por esse caminho</quote>
	<quote id="153" author="Unknown">Todos os sonhos começam com um sonhador. Lembra-te sempre, tens contigo a força, a paciência e a paixão para subir às estrelas e mudares o mundo</quote>
	<quote id="154" author="Unknown">Tu és incrível</quote>
	<quote id="155" author="Unknown">Simplicidade é a sofisticação mais avançada</quote>
	<quote id="156" author="Henry Ford">Quem para de aprender fica velho</quote>
	<quote id="157" author="Unknown">A cura para o tédio é curiosidade</quote>
	<quote id="158" author="Unknown">Nunca desistas dum sonho só porque leva muito tempo a concretizá-lo. O tempo passa de qualquer das formas</quote>
	<quote id="159" author="Unknown">Está na altura de viveres a vida que imaginas sempre</quote>
	<quote id="160" author="Unknown">Não tens de viver a vida da maneira que os outros estão à espera</quote>
	<quote id="161" author="Unknown">O problema de não teres um objetivo é que vais gastar a vida toda a ir para cima e para baixo e nunca vais ganhar pontos</quote>
	<quote id="162" author="Unknown">Seres tu próprio num mundo que tenta constantemente tornar-te noutra coisa é a maior das proezas</quote>
	<quote id="163" author="Unknown">Acontece uma mudança incrível na tua vida quando decides tomar controlo do que tens em teu poder, em vez de tentar controlar o que não tens</quote>
	<quote id="164" author="Unknown">Faz mais com menos</quote>
	<quote id="165" author="Unknown">Pensar demais arruína-te. Arruína a situação, distorce-a, faz-te preocupar e torna tudo muito pior do que é na verdade</quote>
	<quote id="166" author="Unknown">Troca o medo do desconhecido por curiosidade</quote>
	<quote id="167" author="Unknown">A melhor maneira de encontrares o teu emprego de sonho é criá-lo</quote>
	<quote id="168" author="Unknown">O que fazes hoje é importante porque estás a trocá-lo por um dia a tua vida</quote>
	<quote id="169" author="Unknown">Um homem ou mulher com coragem é uma maioria</quote>
	<quote id="170" author="Eleanor Roosevelt">Faz todos os dias algo que te assusta</quote>
	<quote id="171" author="Unknown">Não fiques à espera de inspiração. Torna-te nela</quote>
	<quote id="172" author="Unknown">Não limites os teus desafios - desafia os teus limites</quote>
	<quote id="173" author="Wayne Dyer">Quando julgas os outros, não os estás a definir; estás a definir a ti</quote>
	<quote id="174" author="Unknown">Tempo que gostas de gastar não é tempo desperdiçado</quote>
	<quote id="175" author="Mother Teresa">Faz pequenas coisas com grande amor</quote>
	<quote id="176" author="Unknown">Vai em frente e faz maravilhas</quote>
	<quote id="177" author="Napolean Hill">A tua grande oportunidade pode estar exatamente onde estás agora</quote>
	<quote id="178" author="Unknown">A vida começa no fim da tua zona de conforto</quote>
	<quote id="179" author="Unknown">As desculpas nascem do medo. Elimina os teus medos e deixas de ter desculpas</quote>
	<quote id="180" author="Unknown">A felicidade não é a ausência de problemas, é a capacidade de lidar com eles</quote>
	<quote id="181" author="Unknown">O problema não é o problema. O problema é a tua atitude perante o problema</quote>
	<quote id="182" author="Unknown">Não precisas de ser ótimo para começar, mas precisas de começar para ser ótimo</quote>
	<quote id="183" author="Unknown">Cuida das tuas visões e sonhos como se fossem filhos da tua alma, como projetos das tuas maiores proezas</quote>
	<quote id="184" author="Unknown">Decide-te de que tu queres mais do que estás assustado</quote>
	<quote id="185" author="Unknown">A aventura pode-te magoar, mas a monotonia é que te mata</quote>
	<quote id="186" author="Unknown">Obcecado é a palavra que os preguiçosos usam para descreverem os dedicados</quote>
	<quote id="187" author="Unknown">Se eles conseguem fazer, tu também consegues</quote>
	<quote id="188" author="Unknown">Sucesso não é ser o melhor. É estar sempre a melhorar</quote>
	<quote id="189" author="Winston Churchill">Sucesso é a capacidade de ultrapassares fracassos atrás de fracassos sem nunca perder o entusiasmo</quote>
	<quote id="190" author="Winston Churchill">Um pessimista vê a dificuldade em qualquer oportunidade; um otimista vê a oportunidade em qualquer dificuldade</quote>
	<quote id="191" author="Unknown">Falhar é só praticar o sucesso</quote>
	<quote id="192" author="Unknown">Ter algo feito sempre venceu ter algo perfeito</quote>
	<quote id="193" author="Seneca">Enquanto adiamos tarefas, a vida continua</quote>
	<quote id="194" author="Nelson Mandela">Parece sempre impossível até que seja feito</quote>
	<quote id="195" author="Zig Ziglar">Não deixes os teus error e desilusões do passado controlarem e reencaminharem o teu futuro</quote>
	<quote id="196" author="Unknown">Não importa donde começas, é o teu destino e a tua viagem que te levam lá</quote>
	<quote id="197" author="Marcus Aurelius">Não percas mais tempo a discutir como é uma boa pessoa. Sê uma</quote>
	<quote id="198" author="Anaïs Nin">A vida encolhe e expande proporcionalmente à coragem da pessoa</quote>
	<quote id="199" author="Bruce Lee">Absorve o que é útil. Deita fora tudo o que não é. Adiciona o que é unicamente teu</quote>
	<quote id="200" author="Henry Ford">Não encontres a culpa. Encontra o remédio</quote>
	<quote id="201" author="Karim Seddiki">A dúvida matará sempre mais sonhos que o fracasso</quote>
	<quote id="202" author="Zig Ziglar">Não deixes que alguém que desistiu dos seus sonhos te convença a deixar os teus</quote>
	<quote id="203" author="Dean Acheson">Lembra-te sempre que o futuro vem um dia de cada vez</quote>
	<quote id="204" author="Ursula K. Le Guin">O adulto criativo é a criança que sobreviveu</quote>
	<quote id="205" author="Thomas Edison">Quando tiveres esgotado todas as possibilidades, lembra-te: não esgotaste</quote>
	<quote id="206" author="Zig Ziglar">Se vires alguém sem um sorriso, dá-lhe o teu</quote>
	<quote id="207" author="Vincent Van Gogh">Se ouvires uma voz que te diz "tu não sabes pintar", então pinta e essa voz desaparece</quote>
	<quote id="208" author="Thucydides">O segredo da felicidade é liberdade. E o segredo da liberdade é coragem</quote>
	<quote id="209" author="Nelson Mandela">Que as tuas escolhas reflitam as tuas esperanças, e não os teus medos</quote>
	<quote id="210" author="Dalai Lama">Vai a algum lado a que ainda nunca tenhas ido, uma vez por ano</quote>
	<quote id="211" author="Margaret Meade">Nunca subestimes a habilidade dum grupo pequeno de pessoas dedicadas de mudarem o mundo. De facto, é a única coisa que já o conseguiu</quote>
	<quote id="212" author="Nelson Mandela">Ser livre não é só remover as correntes a alguém, também é viver duma forma que respeita e aumenta a liberdade dos outros</quote>
	<quote id="213" author="Thich Nhat Hanh">Hoje é o dia mais importante das nossas vidas</quote>
	<quote id="214" author="Maya Angelou">Todas as grandes conquistas exigem tempo</quote>
	<quote id="215" author="Unknown">Ganhar começa com o início</quote>
	<quote id="216" author="Unknown">Se tu não estás a fazer o que adoras, só estás a desperdiçar tempo</quote>
	<quote id="217" author="Bruce Lee">Um objetivo nem sempre é alcançável, geralmente funciona como algo para nos orientar</quote>
	<quote id="218" author="Unknown">A luta termina quando a gratidão começa</quote>
	<quote id="219" author="Alan Watts">A água barrenta fica clara quando está parada</quote>
	<quote id="220" author="Eric Hoffer">Quem acha que o mundo está sempre a traí-lo tem razão. Essa pessoa está a perder o sentimento maravilhoso de poder confiar em algo ou alguém</quote>
	<quote id="221" author="Galileo Galilei">Nós não conseguimos ensinar nada às pessoas. Só conseguimos ajudá-las a descobrirem por si próprias</quote>
	<quote id="222" author="Annie Dillard">Como vivemos os dias é, claro, como vivemos as nossas vidas</quote>
	<quote id="223" author="Vincent Van Gogh">Prefiro morrer de paixão do que de tédio</quote>
	<quote id="224" author="Laird Hamilton">Certifica-te de que o teu pior inimigo não vive entre as tuas orelhas</quote>
	<quote id="225" author="Maya Angelou">Tu não consegues gastar a criatividade. Quanto mais a usas, mais aparece</quote>
	<quote id="226" author="Unknown">O segredo da mudança é focares toda a tua energia em construíres o novo, e não em lutares com o antigo</quote>
	<quote id="227" author="Peter Drucker">Sempre que vês um negócio bem sucedido, sabes que alguém fez uma decisão corajosa</quote>
	<quote id="228" author="Unknown">Se tropeçares, torna-a parte da dança</quote>
	<quote id="229" author="Unknown">Todos os dias, ao acordar, pergunta-te o que é que te vai fazer sentir mais vivo hoje</quote>
	<quote id="230" author="Confucius">Escolhe um trabalho que te apaixona, e nunca mais trabalharás na tua vida</quote>
	<quote id="231" author="Lou Holtz">Não é a carga que te derruba, é a forma como a carregas</quote>
	<quote id="232" author="Unknown">Se fores sozinho, vais rápido. Se fores acompanhado, vais longe</quote>
	<quote id="233" author="Sir Ken Robinson">As crianças têm uma confiança maravilhosa na sua imaginação. A maior parte perde essa confiança quando cresce</quote>
	<quote id="234" author="Jean Luc Picard">É possível não cometer nenhum erro e ainda assim falhar. Isso não é uma fraqueza; é a vida</quote>
	<quote id="235" author="Nelson Mandela">Há tantos sonhos nossos que no início parecem impossíveis. Depois parecem improváveis. E depois, quando convocamos a nossa vontade, não tardam a tornarem-se inevitáveis</quote>
	<quote id="236" author="Greg McKeown">Se tu não priorizas a tua vida, alguém vai</quote>
	<quote id="237" author="Richard Bach">Se discutes pelas tuas limitações, elas nunca se alargarão</quote>
	<quote id="238" author="David Burns">Só há uma pessoa que te consegue dar felicidade, e essa pessoa és tu</quote>
	<quote id="239" author="Unknown">Um objetivo sem um plano é só um desejo</quote>
	<quote id="240" author="Six Degrees of Separation">Cada pessoa é uma porta nova para um mundo diferente</quote>
	<quote id="241" author="Unknown">Na tua viagem pela vida, certifica-te de que a tua biografia tem pelo menos um capítulo extraordinário</quote>
	<quote id="242" author="Steve Jobs">A viagem é o verdadeiro prémio</quote>
	<quote id="243" author="Buddha">Aprende bem o que te leva em frente e o que te mantém para trás, e escolhe o caminho que te leva à sabedoria</quote>
	<quote id="244" author="Pablo Picasso">O significado da vida é encontrares o teu presente. O objetivo da tua vida é oferecê-lo</quote>
	<quote id="245" author="Stephen McCranie">O mestre falhou mais vezes que o aprendiz</quote>
	<quote id="246" author="Savas Dimopoulos">Saltar de fracasso em fracasso sem perder entusiasmo é o grande segredo do sucesso</quote>
	<quote id="247" author="Naguib Mahfouz">O medo não evita a morte. Evita a vida</quote>
	<quote id="248" author="Vincent Van Gogh">As grandes coisas são uma série de pequenas coisas juntas</quote>
	<quote id="249" author="Walt Disney">A melhor maneira de começar é parar de falar e começar a fazer</quote>
	<quote id="250" author="Karen Salmansohn">Quais são as palavras mais fortes do universo? Aquelas que usas para falar contigo</quote>
	<quote id="251" author="Hermann Hesse">Dentro de ti há uma quietude e um santuário para onde te podes sempre retirar a qualquer altura e seres tu mesmo</quote>
	<quote id="252" author="Richard Branson">Passa mais tempo a sorrir do que a franzir a testa, e mais tempo a elogiar do que a criticar</quote>
	<quote id="253" author="Jim Rohn">Sucesso é algo que atrais pela pessoa que te tornaste</quote>
	<quote id="254" author="A. A. Milne">Lembra-te sempre que tu és mais corajoso do que acreditas, mais forte do que pareces, e mais inteligente do que pensas</quote>
	<quote id="255" author="Winnie the Pooh">Não subestimes o valor de não fazer nada, de seguir na corrente, de ouvires tudo o que não consegues ouvir, e de não de preocupares</quote>
	<quote id="256" author="Merlin">Cabe-te a ti o quão longe chegas. Se nunca tentares, nunca vais saber!</quote>
	<quote id="257" author="Archimedes">A única forma de aprenderes é fazeres</quote>
	<quote id="258" author="Unknown">Em termos de estilo nada com a corrente. Em termos de princípios sê duro de roer</quote>
	<quote id="259" author="C. S. Lewis">Nunca és velho demais para definires outro objetivo ou teres outro sonho</quote>
	<quote id="260" author="Mahatma Gandhi">Sempre que te depares com um adversário, conquista-o com o amor</quote>
	<quote id="261" author="Steve Jobs">A única forma de fazeres um ótimo trabalho é adorares o que fazes. Se ainda não sabes o que é, continua à procura. Não te contentes</quote>
	<quote id="262" author="Alexandra K. Trenfor">Os melhores professores são aqueles que te dizem para onde olhar, mas não o que tens de ver</quote>
	<quote id="263" author="Henry David Thoreau">Não é para onde olhas o que importa, é o que vês</quote>
	<quote id="264" author="Immanuel Kant">Regras para a felicidade: algo para fazer, alguém para amar, e algo por que lutar</quote>
	<quote id="265" author="Karen Salmansohn">Sempre que te sintas sobrecarregado por um objetivo distante, repete o seguinte: Eu tenho comigo a capacidade neste momento, de mais tarde chegar aonde quero estar</quote>
	<quote id="266" author="Roald Dahl">Se tiveres bons pensamentos eles vão brilhar através do teu rosto como raios de sol, e vais parecer sempre adorável</quote>
	<quote id="267" author="Marcus Aurelius">Tens poder sobre a tua mente -- e não sobre os eventos externos. Apercebe-te disto e encontrarás força</quote>
	<quote id="268" author="Jonathan Safran Foer">Não te consegues proteger da tristeza sem antes te protegeres da felicidade</quote>
	<quote id="269" author="William James">Age como se o que tu fazes faz a diferença. Porque faz</quote>
	<quote id="270" author="Khalil Gibran">O progresso encontra-se não em melhorar o que é, mas sim em avançar para o que vai ser</quote>
	<quote id="271" author="Matsuo Basho">Sentado em silêncio, sem fazer nada. A primavera vem, e a erva cresce sozinha</quote>
	<quote id="272" author="Carlos Drummond de Andrade">Ser feliz por nenhuma razão é a forma mais autêntica de felicidade</quote>
	<quote id="273" author="Luís Ferreira">Coloca um sorriso no rosto e vai em frente!</quote>
	<quote id="274" author="André Ramos">A felicidade não é a razão, a razão és tu mesmo!</quote>
	<quote id="275" author="Unknown">Tu és uma pessoa tão bonita.</quote>
	<quote id="276" author="Ashley Montagu">Os momentos de felicidade que desfrutamos apanham-nos de surpresa. Não é porque os controlamos, é porque eles nos apoderam.</quote>
	<quote id="277" author="Cesare Pavese">A única alegria no mundo é começar.</quote>
	<quote id="278" author="Seneca">É mais adequado a um homem rir-se da vida do que lamentar sobre ela.</quote>
	<quote id="279" author="James M. Barrie">O segredo da felicidade não está em fazer o que tu gostas, mas sim em gostar do que tu fazes.</quote>
	<quote id="280" author="Dr. Robert Anthony">A maior parte das pessoas preferia ter a certeza de que eram miseráveis do que arriscar em serem felizes.</quote>
	<quote id="281" author="Confucius">A vida é realmente simples, mas nós insistimos em torná-la complicada.</quote>
	<quote id="282" author="James Oppenheim">O homem insensato procura a felicidade ao longe, o sábio cultiva-a debaixo dos seus pés.</quote>
	<quote id="283" author="Martha Washington">A grande parte da nossa felicidade ou miséria depende da nossa disposição, e não das nossas circunstâncias.</quote>
	<quote id="284" author="Unknown">Tu és uma pessoa tão talentosa.</quote>
	<quote id="285" author="Albert Ellis">Os melhores anos da tua vida são aqueles em que te decides que os teus problemas são teus. Tu não pões as culpas na tua mãe, na ecologia, ou no presidente. Apercebes-te de que controlas o teu destino.</quote>
	<quote id="286" author="Unknown">Só porque não durou para sempre não significa que não tenha valido a pena enquanto durou.</quote>
	<quote id="287" author="Maxim Gorky">A felicidade parece sempre pequena quando a tens em tuas mãos, mas quando a deixas ir, aprendes o quão grande e preciosa era</quote>
	<quote id="288" author="F. Scott Fitzgerald">Era apenas um sorriso radiante, e pouco custou a dar, mas tal como a luz da madrugada afastou a noite e fez com que o dia valesse a pena.</quote>
	<quote id="289" author="William Feather">Muitas pessoas perdem a sua parte da felicidade, não porque nunca a encontraram, mas sim porque nunca pararam para a apreciar.</quote>
	<quote id="290" author="Eleanor Roosevelt">Ninguém te pode fazer sentir inferior sem o teu consentimento.</quote>
	<quote id="291" author="Andy Rooney">Durante a maior parte da vida, nada de maravilhoso acontece. Se tu não desfrutas de acordar e trabalhar, de acabares o teu trabalho e de te sentares a teres uma refeição com a família ou amigos, então é provável que não vás ser muito feliz. Se alguém mede a sua felicidade com grandes eventos como ter um bom trabalho, muito dinheiro, um casamento perfeito ou uma viagem a Paris, essa pessoa não vai ser feliz a maior parte do tempo. Se, no entanto, a felicidade depender de um bom pequeno-almoço, umas flores num jardim, uma bebida ou uma soneca, então temos mais probabilidade de viver com uma boa parte de felicidade.</quote>
	<quote id="292" author="Buddha">Aprende a deixar ir. É a chave da felicidade.</quote>
	<quote id="293" author="Unknown">Admira a beleza de outra pessoa sem questionares a tua.</quote>
	<quote id="294" author="Unknown">Quando negamos as nossas emoções, tornamo-nos escravos delas. Só quando as interiorizamos é que conseguimos pô-las nos lugares certos.</quote>
	<quote id="295" author="Unknown">Tantos anos de educação e ninguém nos ensinou a amar-nos a nós próprios e porque é que é importante.</quote>
	<quote id="296" author="Unknown">É melhor amar e perder do que nunca amar.</quote>
	<quote id="297" author="Unknown">Gasta mais tempo a tentar fazer algo de ti e menos tempo a tentares impressionares pessoas.</quote>
	<quote id="298" author="Unknown">Põe piercings, tira-os, faz amigos, segue em frente, viaja, fica. Descobre que tipo de pessoa és e ama-a.</quote>
	<quote id="299" author="Unknown">O nosso objetivo é nunca fugir das coisas difíceis. É descobrir as coisas difíceis que valem a pena fazer.</quote>
	<quote id="300" author="Unknown">Enche a tua vida de aventuras, e não de coisas. Arranja histórias para contar, e não coisas para mostrar.</quote>
	<quote id="301" author="Unknown">Sê forte, sê fraco, sê quem tu quiseres.</quote>
	<quote id="302" author="Unknown">Tu és o suficiente.</quote>
	<quote id="303" author="Unknown">Faz mais coisas que te fazem esquecer de verificar o telemóvel.</quote>
	<quote id="304" author="Unknown">Sê leve. Não deixes o mundo tornar-te duro. Não deixes que a dor te faça odiar. Não deixes que a amargura te roube a doçura. Orgulha-te de que mesmo que o resto do mundo discorde, tu ainda acreditas que é um sítio lindo.</quote>
	<quote id="305" author="Unknown">Age como se fosse impossível falhar.</quote>
	<quote id="306" author="Unknown">As pessoas esperam a semana toda pela sexta-feira, o ano todo pelo verão, e a vida toda pela felicidade.</quote>
	<quote id="307" author="Unknown">Sê a razão de alguém sorrir hoje.</quote>
	<quote id="308" author="Unknown">A felicidade fica bem em ti!</quote>
	<quote id="309" author="Unknown">A melhor vista vem depois da escalada mais difícil.</quote>
	<quote id="310" author="Unknown">Tu não nasceste para só pagares contas e morrer.</quote>
	<quote id="311" author="Unknown">Sê quem precisavas quando eras mais novo.</quote>
	<quote id="312" author="Unknown">Sê a combinação de todas as melhores pessoas que já conheceste, e não as piores.</quote>
	<quote id="313" author="Unknown">Para de ter medo do que pode acontecer de mal e começa a ser positivo sobre o que pode correr bem.</quote>
	<quote id="314" author="Unknown">Um lobo não deixa a opinião das ovelhas roubar-lhe o sono.</quote>
	<quote id="315" author="Unknown">Sê um Fruit Loop num mundo de Cheerios.</quote>
	<quote id="316" author="L.R.Knost">Não te desanimes pelo estado do mundo. Tudo pode-se partir. E tudo pode ser remediado. E não é com o tempo, como eles dizem, mas sim com a intenção. Por isso vai. Ama intencionalmente, extravagantemente, incondicionalmente. Este mundo despedaçado espera na escuridão pela luz que tu és.</quote>
	<quote id="317" author="Dr. Seuss">Não chores porque acabou, sorri porque aconteceu.</quote>
	<quote id="318" author="Ralph Waldo Emerson">Por cada minuto que estás zangado perdes sessenta segundos de felicidade.</quote>
	<quote id="319" author="Robert A. Heinlein">O amor é aquela condição em que a felicidade de outra pessoa é essencial para a tua.</quote>
	<quote id="320" author="Abraham Lincoln">As pessoas costumam ser tão felizes como imaginam.</quote>
	<quote id="321" author="Marthe Troly-Curtin">Tempo que gostas de gastar não é tempo desperdiçado.</quote>
	<quote id="322" author="Chuck Palahniuk">É muito difícil esquecer a dor, mas é ainda mais esquecer a doçura. Não temos cicatriz nenhuma para mostrar felicidade. Aprendemos tão pouco com a paz.</quote>
	<quote id="323" author="George Sand">Só há uma felicidade na via, é amar e ser amado.</quote>
	<quote id="324" author="Omar Khayyam">Sê feliz por este momento. Este momento é a tua vida.</quote>
	<quote id="325" author="Mahatma Gandhi">A felicidade é quando o que pensas, o que dizes, e o que fazes estão em harmonia.</quote>
	<quote id="326" author="Albert Camus">Tu nunca serás feliz se continuares à procura do que a felicidade consiste. Nunca viverás se ficares à procura do sentido da vida.</quote>
	<quote id="327" author="Charles M. Schulz">A felicidade é um cachorrinho quente</quote>
	<quote id="328" author="William James">Não nos rimos porque estamos felizes - estamos felizes porque nos rimos.</quote>
	<quote id="329" author="Frida Kahlo">No final do dia, percebes que consegues suportar muito mais do que pensavas.</quote>
	<quote id="330" author="Unknown">Há sempre algo para estar grato.</quote>
	<quote id="331" author="Unknown">Tenta amar-te a ti próprio como amas outra pessoa.</quote>
	<quote id="332" author="Unknown">Vamos torcer pelos outros e ver cada um de nós crescer.</quote>
	<quote id="333" author="Unknown">Uma mente negativa nunca te dará uma vida positiva.</quote>
	<quote id="334" author="flow">Nunca desistas das coisas que te fazem sorrir</quote>
	<quote id="335" author="Unknown">Toda a gente é linda à sua maneira. Não permitas que os padrões de beleza desta era te façam duvidar.</quote>
	<quote id="336" author="Unknown">Só porque não és parecido com alguém que achas atraente não significa que tu não o sejas também. As flores são bonitas, mas os pores do sol também, e eles não têm nada a ver um com o outro.</quote>
	<quote id="337" author="Unknown">Nunca é tarde demais para começares a ser quem queres.</quote>
	<quote id="338" author="Unknown">Nunca é tarde para mudar a tua vida.</quote>
	<quote id="339" author="Unknown">Como é doce ser amado por ti</quote>
	<quote id="340" author="Unknown">Só porque levaste mais tempo que os outros não significa que tenhas falhado.</quote>
	<quote id="341" author="Unknown">Continua a crescer</quote>
	<quote id="342" author="Unknown">Põe a tua música alta e dança como um idiota</quote>
	<quote id="343" author="Unknown">Faz uma coisa de cada vez, dá-lhe toda a tua anteção, honra-a completamente.</quote>
	<quote id="344" author="Unknown">Para de te odiares pelo que não és, e começa a amar o que tu és</quote>
	<quote id="345" author="Unknown">Ama a vida e ela ama-te de volta.</quote>
	<quote id="346" author="Neil Gaiman">Estás vivo. Significa que tens potencial infinito. Podes fazer, criar, sonhar qualquer coisa. Se tu mudares o mundo, o mundo muda.</quote>
	<quote id="347" author="Unknown">Faz do teu coração a coisa mais bela de ti.</quote>
	<quote id="348" author="Unknown">Define a tua felicidade e o crescimento pessoal como uma prioridade na tua vida. Quanto mais cuidas de ti, mais consegues cuidar dos outros.</quote>
	<quote id="349" author="Unknown">Torna-te a prioridade.</quote>
	<quote id="350" author="Unknown">Hoje reserva algum tempo para desfrutares dos simples mas doces prazeres da vida.</quote>
	<quote id="351" author="Unknown">Sê uma luz neste mundo</quote>
	<quote id="352" author="Unknown">Todo o dia é um novo começo.</quote>
	<quote id="353" author="Unknown">Não precisas de um espelho para veres a tua beleza</quote>
	<quote id="354" author="Unknown">Eu quero-te deixar feliz</quote>
	<quote id="355" author="Unknown">As pessoas que querem continuar a fazer parte da tua vida encontram sempre forma de o fazer</quote>
	<quote id="356" author="Unknown">Às vezes, o conselho que dás aos outros é o conselho que precisas de seguir</quote>
	<quote id="357" author="Unknown">Há dias em que tens de ser tu a fazer luz</quote>
	<quote id="358" author="Unknown">Às vezes é preciso cair antes de aprenderes a voar</quote>
	<quote id="359" author="Unknown">Nunca contes os teus planos a ninguém. Mostra antes os teus resultados!</quote>
	<quote id="360" author="Unknown">O céu não é o limite. É a tua visão.</quote>
</quotes>
